OU學人reu

話說琴日有兩個ou仔黎我地學校exchange，佢地無拉拉講reu點點點，我心諗ou都唔係u點reu呀

唔係解Reunion咩？

解reuniversity呀

咁多ou仔比負評

樓豬仲垃圾過ou仔

小學雞

唔抵得冇人搵你reu?
唔抵得讀ou都比你更似 (so called) u life?

reu都唔識解就收皮啦

樓主學左咩叫reu先 仲扮大學生
返小學再讀過先啦

樓豬好似係恆大仔

讀個恆大bba以為自己金融才俊

咁又點呀，關唔關你事

笑笑笑，你又讀邊間u呀

傻仔恆管 香港八大都無你份呀 利申：亞洲八大

屌= =

原本真係諗住入黎正評笑9ou仔學咩人扮有u life
點知入到黎完全唔知你up乜9

鯨魚都算係魚啊，恆管個名有無大學兩個字
平時無咩留意

利申，八大grad

Oxbridge U?

reuniversity

唔識英文？

邊八大咁巴閉同我恆大比呀

其他唔講，我城大唔算勁，岩岩好排名香港頭三，亞洲頭八，世界頭五十 算啦，都係唔講排名啦，你哋排名都無，咁樣拎黎比較唔公平嘅

關你撚事咩

wo he so retart ha

reu = reurinme he

笑死人，恆大收平均分17.5，shitty就17分入到
講左咩你自己領悟

up乜9

咪就係講咗你哋恆管平均都on99 有城大唔入入恆管

姐係恆大>城大
如果唔夠分入四大，入恆大好過城大

恆大?乜野黎?搵唔到喎
身痕定鳩痕?
翻去打下飛機咪幾好，出黎獻醜做乜鳩

QS同THE都搵唔到
代表啲咩?

點解唔係恆大平均分vs城大平均分

OU都學人講Ulife係好笑，仲講咩拍拖炒散享受大學生活 以前讀OU嘅在職人士根本只會尊心向學，佢哋實覺得今日班OU仔好低能

專心 自

咁唔係明明夠分入大學都要死去讀恆管既人on9咩

恆大max果個廿幾分係咪大過中大工程，所以恆大大過中大

係呀，我都諗唔到添

排名呢d野好死架姐，出到黎做到mt，理得你咩u咩排名wor

鯨魚唔係魚?

咪係，但係呢個post好多ou仔黎負評
可見連登普遍既學術水平

Ou唔俾人Reu
利申關我鳩事

扮魚

恆狗吠鯨魚唔係大學
本是同根生 相煎何太急
笑撚死

你老母就同ou同根
四大>恆大>shitty>>>>>>>>>>>>ou

ou仔仲賤過asso仔，人地起碼都肯試下上番大學
你地就甘心做一世鯨魚仔

恆咩撚大
根本係小學 恆生小學

reu=讀多次u